有冇人想ssense夾單？

有無人一齊夾運費？
我有一對鞋想買